點先甩到p牌呀dllm

上線90幾日都甩唔到好想幫手推文呀

我都想甩

128日

P牌仔大集合

121日P牌,我無嘢講

圍爐區

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

6月打後註冊一律p牌 直至另行通知

148日

大家一齊圍爐

Hi ching

未解決..